班蝗蟲似乎未撚驚過

屌你老母，一落街食飯仲係成班死蝗蟲吃喝玩樂，滿口蝗語又大撚聲嘈尻住哂，要大大力揸緊中共春袋趕走哂d蝗蟲出香港先得

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係喎，成班又出返黎
好鍾意企係路中間阻住晒

佢地知發生咩事果時死撚左啦

佢要死唔通唔畀佢死咩, 玩多啲啦

根本香港就係支那既藏寶洞，支那進口要打稅，就經香港進口再轉上大陸，支那辦又買撚哂香港d樓黎炒高樓價，加埋d支那貪污既又買哂香港樓隱瞞資產，屌你老母支那要狠狠地制裁先得，落黎買名牌八折呀啦，阻撚住哂

一場黎到,緊係要請佢地食下彈先啦

邊區？

7/9機場更新 求求大家

一開學出番曬黎全部蝗語

發夢見倒有人著件白衫斬佢幾嘢都冇罪